GME根本係大型微信女騙局

WSB (老師）=
連登仔 （微信女）=

WSB（老師）：Good morning☕️先閱讀今日的財經早報，掌握市場動向💪稍後開始佈局我們十月份的金股，置頂我的消息避免錯過盈利🤝一月金股②號代碼： 【GME Game Stop】
入手價位：市價買入
止賺目標：10000突破新高-10000%收益
止蝕價：跌破20.0蚊止蝕
持股週期：短炒3~5個交易日
投資邏輯：short squeeze！🧐入手之後及時反饋給我進行跟蹤研判❗️

連登仔（微信女）：SH! 大爆大鱷！💎✋🏻！邊個唱淡邊個就係鬼！廢淡係五毛pr 國安！

快d send成交圖比我！

傻散：
老師好準老師一定會帶我哋贏返啲錢

佢地好慘架 仲要踩多一腳

覺得有D仆街
不過🩲🖐都係將抗爭混為一談 打和啦

連登仔不願面對 自己同d 廢老叔父一樣比人呃

五毛blocked

人哋原初玩家幾蚊掃貨，去到沽空機構話40蚊太過分加大沽空，其實都係講緊一百幾十蚊。

成堆連登仔持貨成本仲貴過沽空機構平倉搶貨成本